HR入職條件係咪一定要係肥婆???

肥婆,性格差